{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/senteuralhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트럴호텔"
    },
    "text": "昌原に位置するセントラルホテルは、エアコンが完備された客室とレストランを提供しています。 宿は国際市場から40km、中華町と釜山駅、光復洞から41kmの距離にあります。 ソミョン駅からは40kmの距離にあり、宿内では禁煙室が提供されます。 セントラルホテルの宿泊オプションには、コーヒーマシンなどがあります。 客室にはシャワー設備、無料洗面用具、無料Wi-Fiが備えられており、一部の客室には都市の眺めがあります。 アメニティとしてはフラットテレビとヘアドライヤーが提供されます。 朝食はヨーロッパ式、イギリス式/アイルランド式、イタリア式のメニューが毎日提供され、レセプションスタッフは有用な情報を提供します。 釜山港や社稷野球場などの名所は宿からそれぞれ42kmと43kmの距離にあり、最寄り空港は金海国際空港から30kmの距離です。 有料空港シャトルサービスも提供されます。 セントラルホテルは昌原の中心部から600mの距離に位置し、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 レストランは韓国料理を提供し、雰囲気は家族に優しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントラルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セントラルホテルは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "セントラルホテルはエアコンが完備された客室とレストランを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルから国際市場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セントラルホテルから国際市場までの距離は40キロです。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルから中華町や釜山駅、光復洞までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セントラルホテルから中華町や釜山駅、光復洞までの距離は41キロです。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルからソミョン駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セントラルホテルからソミョン駅までの距離は40キロです。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルでは禁煙室が提供されていますか？",
            "answer": "はい、セントラルホテルでは禁煙室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルの客室にどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "セントラルホテルの客室にはシャワー設備、無料洗面用具、無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルの朝食はどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "セントラルホテルの朝食にはヨーロッパ式、イギリス式/アイルランド式、イタリア式のメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルから釜山港や社稷野球場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "セントラルホテルから釜山港や社稷野球場までの距離はそれぞれ42キロと43キロです。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルから最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "セントラルホテルから最寄りの空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルでは空港シャトルサービスが提供されていますか？",
            "answer": "はい、セントラルホテルでは有料の空港シャトルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルはどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "セントラルホテルのレストランは家族に優しい雰囲気で、韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "セントラルホテルのチェックインは15:00からであり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "セントラルホテルは昌原の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "セントラルホテルは昌原の中心部から600メートルの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 655
    }
}